全部人戴頭盔+行山仗得唔得呀！！！

睇完831太子站段片，真係好撚嬲 到呢個時候都要識得保護自己，因為你永遠唔會知道幾時會被班狗打有行山仗旁身，我相信安全好多！！